（求驗證）AEON係藍店？

以前都會去12蚊店買黑色口罩，但最近發現佢哋已經全線唔賣黑罩，係咪為咗奶共？

早排去冇晒四洲產品WO

紫

駛唔駛因為唔賣一樣野就咁

可以斷貨或者供應商問題啫
有時間應該集中d真紅店 同藍店到
周圍樹敵只會令焦點蒙糊

問下啫，唔問點知知佢係咪藍定紅？咁事實上佢係咪藍或紅？

我嗰間不嬲都冇得買黑色口罩喎
可能係貨源供應問題姐

12蚊店啲貨期期唔同

啲嘢唔係間間有

依排嚟貨都無黑色口罩
（利申：12蚊店員工）

Aeon信用卡積分回贈全部都係藍店

仲有一早見佢藍咗

梗係藍啦，大河道楊屋道街市一帶打緊嗰陣，荃灣AEON大河道對出出口即刻落閘唔比人入

生意角度好正常啫，比狗射兩粒tg入黎，d貨仲洗要？